入嚟鬥污糟！po你間房

自己一個喺外國住就變成咁

堆填區黎？

我本來以為自己都夠污漕 點知一黎就打大佬
有無曱甴老鼠？

點解咁多雲吞

唔臭既咩？

嘩DLLM格住個MON都聞到陣臭味

睇到個post

即刻影一張

入到黎

認輸 上一頁

你贏

外國撚
2年前影

個beats盒裡面全部都係雲吞同埋垃圾

去死喇你

嘩屌乞衣咩

入到黎發覺原來自己間房幾乾淨

樓主you win

亂無問題 紙巾真係好嘔心 d精會生菇

屌杯麵都有

點玩呀樓主

可能雲吞餡唔係米青呢

痴撚線 訓都訓得唔安落啦
拎個垃圾袋一野袋起哂掉 好難咩

屌一黎就打大佬 點鬥呀

You!! Win!!!

係無得鬥 痴撚線

You win

睇完個身好痕

冇

入到黎發現自己都唔太污糟

大佬
間房無曱甴架咩？

外國係好似無乜曱甴 住左3年一隻都無見過

未入前諗住挑下機，屌！！
點同垃圾房玩

此po已完啦屌

英國冇曱甴
因為俾蜘蛛食撚曬

頂 外賣盒都唔扔

我影完相之後先追post
你玩晒啦

間房臭唔臭

屌 我都係外國撚已經覺得自己好污糟
見到樓主自愧不如

癡撚線人住架執啦屌

痴線佬

點鬥 原來我間房咁乾淨

睇完樓主 原來我間房唔算好差

一黎就出大佬
點同你鬥

屌你老母 睇到你張相我好不安

一開始就打boss

好勁 之前住homestay 個鬼仔都差唔多係咁

痴撚線 咁想贏比你贏啦

竟然仲污糟過我

試過特登買個新爐同煲打邊爐，打完之後成個爐同煲連湯底放左喺廳半年，最後搬走果時所有野扔晒
利申：無圖，喺外國住

我都試過唔洗煲半年

無小強咩屌你

屌你地
成半年 好想知兜野變左咩樣同咩味

我正式宣布樓主係最污糟既lihkg 仔

你d野食冇味架？
Dominos 應該勁大陣味

痴線點解可以完全唔理

邊有味

我覺得自己好乾淨

癡線

好撚腥

隔住個mon都聞到臭

如果我個roommate係咁撚樣
我會連人帶垃圾掃撚左佢出房

買個垃圾筒有幾難

我果時個共用廚房都冇你間房污糟

我以為可以睇下靚房
諗多咗
Sor

成班都係畜牲 咁撚污糟到住得落

點解呢度啲人咁鐘意一黎就打大佬

Newcastle?

咦。。你地好核突

點解唔放落垃圾袋度 明明只係用多你五秒時間

你玩哂啦
轉頭比個post 娘親睇 今次實讚我間房整齊

我屌你老母你變態嫁？

點解咁都忍到雲吞呢d搵個袋裝起，滿就成包掉咗佢就得啦

至少你枱面乾淨
我成間房枱面地下都好似你咁

巴打咁唔夠你玩架wo
我落去垃圾站影張相應該仲整齊過你

起宿舍試過用完個煲煮麵之後就無倒水咁放左起衣櫃頂 到我記得起件事果陣都過左一兩個月 d水上面勁撚多黑色毛

邊條橋底？

嘩屌

圖

米青

樓豬咁玩法就唔啱啦，一黎就打大佬
而家其他人唔洗post啦

屌你買個垃圾桶好貴咩

師兄不如瞓街算

咪惡臭囉，有層白色嘅「衣」喺面，果個角落半年冇人埋過去
有個間房仲要對正，結果訓左梳化三個月

咁都有得鬥on9
仲以為自己好撚威

痴撚線
掉個垃圾都懶

諗起以前讀u時既soc房
又係堆填區咁撚樣

係咪打完飛機啲紙巾直接扔係知度

一山還有一山高

點解咁大個人可以一d自理能力都無

屌本身想挑機 一入黎就未戰先輸
此post已完

你打完飛機唔掉啲紙巾

同好似樓主呢啲人生活既話
我諗我真係會發癲
咁撚那西

Btw 生活習慣其實反映一個人有幾懶散
希望係其他地方唔係咁
我個啲仔女係咁 我一定吊起黎 鞭都似

應該係有病

隔住個mon都聞到陣臭味

哇屌
我個flat個廚房仲乾淨過你間房

on9 填田區來

屌 雖然話就話外國蜘蛛多過甲由姐 但我真係忍受唔到自己間房有太多垃圾

一嚟就boss

我應該俾我媽睇睇你地啲相
我直頭覺得自己有潔癖

好噁心

Same

開頭仲想入黎笑鳩你地垃圾
而家我都係出返去啦

清一清啲紙巾有幾難啊屌

睇到好燥 好想幫你執房

正

睇完想嘔

雖然無你咁差

但仆街roomate
從來唔做清潔，柯完尿唔沖，柯出界唔洗

厠紙洗衣粉果d從來唔買

算唔算極限

仲執？一把火燒撚左佢啦

屌你老母，ok, 你贏

屌 你同訓街有咩分別

好心樓豬執下間房啦

點會忍到

屌 boss

邊有得鬥

本身都諗住post吓自己房

點解可以接受到

救命

琴日先幫老婆汁完屋

垃圾嚟講都堆得幾整齊

以前係外國垃圾桶要行好遠
都會掉去一兩個角落
每次阿媽入黎都屌到仆街

一直都以為自己間房好亂，點知入到黎

你個垃圾桶有咩用？

狗都唔住

癡撚線你唔驚有甲由夜晚躝上你身架?

貼圖果2個肯定係離遠都聞到乞衣味既油頭毒撚黎

有無生菇

樓主日日聞住自己啲臭精味過活

dllm 訓街都乾淨個樓豬

哇屌原來我係井底蛙

真係要黎放垃圾

咪撚影衰香港人

隔住個moon都想一巴車撚死樓主

一樣起外國，新入住間房個時個時個同中Rm又係搞到間房咁撚樣，之後俾我屌左成個禮拜
利申：最後我幫佢執鳩哂

我都試過 不過最後搬走執撚死我 唔係會罰錢

咁大個人都唔識照顧自己 如果我有個咁既仔真係當無生過算

一入黎就打大佬

好正

點打呀

樓主這樣有女麼

痴撚線，隔住個mon 都覺得臭
唔會惹曱甴烏蠅？

樓主係唔係Manchester

以為我房好亂好污糟 點知一黎就大佬